# Тестовое задание Merlion
В тестовом задании необходимо осуществить переход из слова "лужа" в слово "море" по шагам.

За один шаг возможно изменить лишь 1 букву.

Слова должны быть существующими и литературными.

Решил использовать рекурсию, хотя в своих проектах никогда не использую, считаю, что рекурсия это крайняя мера, ибо делает код тяжело читаемым и соответственно его будет сложнее поддерживать другим разработчикам в команде.
Использовал ассоциативный массив для наглядности, на деле можно заменить ключами 

